屌！食譚仔叫凍檸賓點知黎左杯...........

？

😂😂😂

笑點係邊？

凍檬賓

超

好好笑呀屌

樓主正檸撚

劃走個名既意義係邊

凍檬

新香港人?

凍檬賓最好笑

做下樣都要

樓豬大陸仔

凍懵撚

好撚on9呀屌

樓主同樓主個fd都係檬撚
負皮上一頁

屌你宜家我打錯字咩？ 盲架你？

文盲就驗眼， 個字係我打架咩？

話緊你? 傻西